末日困獸戰 Rampage

呢套《金剛X猿人爭霸戰》唔錯呀！

其實劇情已經係預告片中透哂：科學實驗、人猩感情、 怪獸拆樓、怪獸大戰…來來去去都係呢幾味 ，但呢套戲勝在無多餘既分支劇情，節奏明快，最尾三大怪獸齊集芝加哥拆樓真係好有當年原作遊戲既感覺，只係d笑料麻麻同埋又咁岩留低左架武裝直升機俾The Rock有d突兀。

另外諗諗下我明白點解隻猩猩會變左白化猩猩，係唔想俾人誤會佢係King kong，大家都係猩猩王，而且到最尾段阿George大戰巨型貝貝，簡直就係預演緊未來既《哥斯拉大戰金剛》。

怪獸片之中，呢套合格有突。

唔睇好, 蕃茄好低分

Critic Consensus: Rampage isn't as fun as its source material, but the movie's sheer button-mashing abandon might satisfy audiences in the mood for a brainless blockbuster.

我知道我係俾錢睇一套爽片
咁張戲飛已經值

有啲興趣，過兩日睇睇先

岩岩睇完
細個打機回憶返晒黎

不過隻boss好似死得有d兒戲

炸彈炸個鰓都唔死先勁

就係個感覺咁刀槍不入但係一督隻眼就死先兒戲
趕收工咁

呢隻game係咪以前playstation果隻猩猩拆樓

屌你老母Negan唔好成套戲都咁Negan好無

仲以為佢會拎支狼牙棒出黎打鳩隻猩猩

係

我覺得呢套戲係示範緊變形金剛系列應該點拍

故事：越簡單越好，鋪排到最後大戰已經足夠，前半部可以適當渲染一下氣氛(隻狼全滅成隊特種部隊拍得幾好)
千祈唔好又金字塔又亞瑟王又美國登月，無人想知

打鬥：成堆鐵皮扭埋一齊打成個鐘係好撚悶架，有三四個怪物各有特色已經夠(視乎你係咪當The Rock係其中一隻怪物)，再重點拍兩三幕大場面就夠，六十分鐘高潮實際上係無高潮

派拉蒙拍第六集之前唔該學下嘢

老變系列唔係壽終正寢咗？

hold 住左，未死哂
好似仲要同GI Joe crossover

唔撚係掛

啱啱睇左，又幾好睇 Negan好型

the rock會唔會太屈機

The rock 同猩猩一team勁撚到 引鱷魚咬狼頸，再炸鳩佢個鰓，完全迴避攻擊

其實有冇彩蛋

隻猩猩冇咩特殊能力
其他2隻反而就有啲變化

快速復元，仲有呢？

扮死
對住rock舉中指

無

根本 怪獸

我見到隻老鼠 仲以為有野

因為佢播完CG演員表就開燈，好大機會無

爽片

大門大獸

The rock近排好等錢洗咩 咁多戲上

係老套d
不過睇得夠爽

同舊年套金剛一樣
只係場景轉左大都市
但

一見到Negan 出場就成日形住佢會Negan 上身拎支Lucille 打怪獸

the rock咁矮都可以做到主角

我都以為隻老鼠會有伏線

我仲諗住最後彈一幕開頭隻太空老鼠落埋嚟冇死/或者仲有第四支藥 舖路出第二集

第2集

同猩猩比？

隻狼畀隻鱷魚秒咗

未食藥都冇得打啦

睇完好爽，希望遲啲美版哥斯拉都有咁爽就好

上集哥斯拉真係

隻狼會飛好合理的，基因突變飛鼠

14年嗰套唔錯

點解猩猩個身體無特變變樣

Game改編黎講呢套唔錯喎
睇住三隻野拆樓 又打爆d車
如果多d飛起d人食就重好
好爽 同埋都幾刺激 又有少少血腥驚嚇
不過rock無敵不死身同埋劇情上有d on9

劇情太順利，d 奸角唔夠出

個細佬應該都要俾怪飛上天食 就咁壓死

一開始太空倉同埋樹森呢兩part其實都驚嚇感十足

仲要幾多血估佢唔到

隻猩猩破壞又食人 點可能最後就咁走左去

好睇喎
成套戲好緊湊
故事簡單
好快入戲肉
作為一套爆谷片嚟算好好

主角開外掛同不死身基本上係災難片必有原素喇

So, just to be clear, in the original version of the script, George does not wake from his dirt nap. In a recent interview with Rolling Stone, Johnson explained, “I don’t like a sad ending.”

我覺得猩猩死左好過

拍續集

開頭好有異形feel

下集有基多拉應該會幾好睇

狼🐺變到好樣衰，鱷魚🐊突變後似野豬

e套野係睇the rock同negan嘅演技啫

Holy shit

中前段好似E.D.F
後段好似芒亨單機咁

the Rock連劇本都可以改

[劇透慎入]
隻狼咁勁，又敏捷，又識飛，又飛箭豬刺，以為會打大一輪點知比鱷魚一下咬死，好兒戲，應該多快少少打鬧

隻鱷魚都係死得太兒戲，插完眼之後，起碼比d 掙扎，插多幾下爆埋腦先死會合理少少，似趕收工咁

同埋猩猩進化得太細隻，鱷魚大得同佢地比較有d 唔合理，3隻野既體能接近d 會合理d

同埋有2個迷思未解既就係：
1. 有4枝基因藥落左地球，仲有枝無講係邊
2. 猩猩除左變大隻左之外，好似無其他進化

1. 我睇見得3枝
2. 快速自癒能力，其他巴打有冇補充？

以鱷魚既獵食技巧黎講佢的確係咬住之後fing隻獵物黎整死佢既 只不過咁啱佢整甩既係個頭
鱷魚死嗰度其實佢有掙扎 不過幾秒之後George就再插入啲插埋個腦 成個橋段有嫁啦 不過短左少少姐

你可能覺得狼戲分好少 但其實佢同鱷魚都係配角 佢就前段出得多 所以最後大戰咪快啲收皮後段俾鱷魚多返啲戲分

自癒唔無隻隻都識咩

輕輕鬆鬆入場唔洗用腦 幾好睇
Rock怪物級

想問下中段個僱傭兵阿頭係咪channing tatum黎？

The rock中完槍同無中過係無分別，仲勁過美國隊長

仲以為爛片

牙rock應該夠thanos抽

the rock 中槍跟住無視槍傷做埋下半part 大戰係膠膠地

我寧願the rock 自爆： 劇情需要，槍傷當冇事，唔係練到咁大隻做乜， 黎個反差位仲好笑。

打怪都ok 啦， the rock 定位清晰，真係輔助猩猩打怪，如果變咗the rock 一支RPG 就搞掂就變咗大檸獲，依家用猩猩鐵枝插腦都叫合理。

劇情都算合理，成套戲都去得好順。

有Negan 既戲/劇， 無論人地係劇中問佢邊個，我都自行幻想： Wow! we are Negan, 由其是條腰要拗後，個頭都要向後咁

成套戲去得好順，冇悶位，感受到the rock同猩猩果種關係
有個位個女主角講左段野幾有感受，佢同the rock講就算人類傷害過佢地，佢地依然會繼續選擇去相信人類。突然諗起平時虐寵新聞班仆街

大戰完猩猩同the rock果d手語有返個首尾呼應，猩猩最後果下扑野手勢完全將之前大戰既緊張氣氛緩和返

negan同the rock講番佢個往事最後話sorry for ur friend 係講緊隻猩猩定真係有個人不過cut咗呢段

僱傭兵大佬係Joe Manganiello, Justice League版喪鐘

垃圾, 睇同唔睇無分別..
普通劇情, 唔睇都估到點做..

呢啲講到明係爆谷片喎，
你想要乜野劇情？

以為the rock好似 ff 咁拎起枝格零機關炮射怪

我覺得講緊猩猩 果時以為瓜左

呢套野話俾你聽
冇劇情都可以好睇

齣戲根本唔係賣劇情，你會唔會去爭鮮食野會期望有元氣嘅質素 仲有，你估到晒劇情係咪好威威啊？

boss俾人插下眼就死9左，hea 9我呀？？？？

前段啲角色出場黎做乜

同問 其實佢前期同事 出場真係無咩用
我開頭會以為個個同事係女主角

當插埋腦啦

狼同猩猩都係吸左d氣，鱷魚係成個盒吞左
所以變大D

我都覺 完全同後邊無關係 你話最後佢地會出返黎打幫 the rock 手都話 但係連影都無

你唔講起都唔記得開頭個幾條友

X2

I am Negan

開頭果幾條友純粹係襯托rock好charm,同有女埋身都唔食

呢點認同

叫Negan笑左

屌臨尾喊撚左點知無死到

我覺得係跟原本size變喎
鱷魚size大過狼同猩
劇情已經講明啲氣體係射晒出黎無殘餘，即係狼果個，所以就算食唔食晒個盒都一樣

BTW 狼斷頭有咩啟示，689

係因為發生基因突變呢件事而覺得好遺憾丫 麻醉藥佢地自己調較既肯定唔會殺死佢

英文唔叻都睇字幕丫

搵開頭條鬼妹做女主咪仲好
成套戲影住個黑妹真係唔開胃

套戲其實乜嘢人做女主角都得，根本得大隻佬一個帶住部戲

rock 真係好撚型

如果人吸左會點 進擊巨人？

其實可以拍套前傳講下太空果part

咁會變咗好似異形或者Life 個類戲

calvin

隻狼出場幾型

睇無聲絕景定呢套好？

其實一開始我以為睇緊life 尾段

邊有4枝基因藥？一開頭個女博士攞到第3支隻外星老鼠已經殺到 跟住佢就去逃生門走人

開頭the rock同佢班o靚喺叢林果度我以為睇緊jumanji

其實覺得幾好睇

兩套都睇左
我覺得呢套豐富d
無聲有種 吓完左啦既感覺

有冇人留意到watchmen兩父女有份做

女係反派？老豆就真係冇留意。

有度唔明
奸角引個3隻怪獸去個塔做咩？去殺自己？
明知黎梗個塔仲唔一早拎定解藥走人，仲要去到最後關頭先走去拎藥，結果俾the rock拎左